人渣公司仲叫人上支那

下星期支那開工，我老婆間公司仲叫人上東莞廠做野，跟住個禮拜返黎匯報 (當然無要求佢地自我隔離)

佢公司成堆廢中廢老仲話唔會有事，d人小題大做...

p.s. 公司係葵涌區

賠錢即走啦

老閪都唔去, 命仔要緊, 最多唔撚撈

開名啦

賠乜撚錢
講明我係唔撚去架啦，炒我囉
緊係佢賠比你好過啦

我老婆唔駛去，但佢公司班technician 默默承受中...香港d公司你唔反抗佢恰你上心口...

我老婆嘈得好勁但身邊d港豬同事無人敢出聲

咁抵佢地死, 自己份工仲重要過條命, 咁講乜

劈炮，開名

唔好去

你去咗如果夠膽返香港就幫你高溫消毒

葵涌區充斥住垃圾公司

1個月搏炒期，好玩到

拒絕咪得 咁大個人

Push

開埋你同事啲名，捉佢哋去警署

唔賠錢即走

A字頭？

講真你老婆比人溶左都似
上好依家好亂

你老婆唔洗去
班柒頭要受咪由得佢地受
翻到黎果陣有病叫佢地傳比老細咪得
上面點開工老老實實
源材料都斷哂

點解唔開名 咁你放上嚟做乜

政府唔封關，咪累埋市民被迫去支那囉

寫定遺書

H字頭 ？

廢中廢老話無事咪佢地自己上囉

D字頭，係大德工業大廈

下個星期大把廣東工廠要復工, 班藍屍廢老老闆同高層, 有邊個唔係腦又殘又搵錢至上, 梗係叫晒D港員返上去開廠, 理L得你死

上得去就預咗唔返香港屋企, 每周返完香港公司report播吓毒就即刻返上廠住宿舍食美團, 唔好咁on9返屋企播毒, 等到疫情停咗冇事先好返屋企

有乜嘢要攞要買就叫屋企人幫你執好打包, 返港時約好係外面交收

上到廠/公司就唔好周圍行, 要開會都用內線傾, 匿埋係自己office房/宿舍自閉減少接觸機會, 食飯都要自閉食

老老實實, 而家返上廣東, 到2月10日都未必開到工, D工人仲滯留鄉下出唔到嚟, 邊有嘢做, 日日匿係office上連登仲有糧出

反而香港而家在777英明領導下玩不設防城市+支那第一收容港, 隨時爆得勁過半封城狀態下嘅廣東同深圳

我公司都算係咁 如果我去過支那番黎後會放14日有薪假俾我自我隔離

射足一個禮拜波

講得難聽啲都要講，今時今日嘅港豬真係唔值得救

我個人唔叫偉大，但依d咁既人渣公司，真係會俾佢搞到香港變疫埠，加快社區傳播……

我叫老婆之後射波算，最多俾人炒

各位手足盡量唔好去個邊

開名

Cls公司

[銀行撚入] 台資銀行係黃？

幫推

明知上到去無命仲諗份工

上去就唔好落返嚟 做過負責任嘅香港人

連登仔又保護啲狗西公司唔開名

樓主都係食屎啦
開名開一半

仲返工？ 抵撚死

開名！

香港文化同美國文化一樣
你愈唔反抗，佢就會認為係ok的，跟著就愈恰你
成日講乜野中華文化忍耐忍讓?
我呸
只是包裝過的虛偽垃圾文化

死左果件藍絲就係覺得d人小題大做
先咁大膽入去武漢

辭職啦
唔係就full gear, 眼罩+P100

Merchandise?

至各位會員，如果你地公司有懷疑個案，但公司無採取合適既處理的話，請你地儘快通知我哋，工會求助電話（WhatsApp)：
9864 4386
或rights@hkitwu.org

係it公司架話希望幫到你

展覽公司？

成日都係咁 一出post個下又唔開名
唔知想點
係咪當寫隨筆

唔開名就好心唔好開post

開名啦，癈柴老公

默默承受就抵撚死啦

開名啦

同區

辭職啦
要返去就請病假
搵幾多先要拎命博？

返到黎咪傳俾你老婆同老闆囉

咁都仲返真係好撚on9

咪撚做喇 呢啲公司好極有限

唔好蝕比佢。
一個月通知，跟住日日sick leave

Te....?

屌, 開鳩佢名啦
一係返香港之後去老闆房勁咳

叫堆廢中廢老去 睇下到時仲話有冇事

個棟大廈既11樓...講到咁多

咁撚on9

仲唔走？條命緊要定份工緊要

葉生

呢d咁既廠，執撚哂佢啦，屌佢老味

Paul Yuen ?

抵撚死

賠乜
唔去咪唔去囉

開名喇屌

開佢名啦仆街公司

你老婆做採購定工程？
估到邊間

真係cls. 無人性

佢地死咗上去唔好返嚟播毒

工程人先要上去，草菅人命

屌 唔好講話自己感染 帶病毒返到黎香港爆發點撚算

堅拒上去，如果講唔倒就辭職，辭職就冇理由再上，再迫就申請假。
一句到尾唔上

見過佢一次，印象深刻

屋企人做個間有班支那人上完大陸要佢自我隔離都唔係隔，依家翻工前淨係要求人量體溫，有撚用咩？

駁唔到

辭職啦戇鳩

呢d 19細公司駛撚賠錢即走
叫佢炒 補一個月 日日唔做嘢

好似僱佣條例話如果有疾病既危險resign都唔洗賠 可以問下奴工處

開名，唔開名你開post嚟做乜撚呀懦夫，全家中肺炎啦垃圾

話唔去咪得囉
佢鍾意就炒啦，記得賠足數

係 但問題係我地要同班豬攬炒 屌佢地老母

千萬不要同情.jpg

叫班廢佬上

香港其實好多垃圾人種

唉...啲豬仲返工係咪食屎
劈砲唔撈啦! 一係等佢炒

btw 開公司名

工程+1
叫我3月去廠睇料
同佢講左冇中國通行證 佢叫我申請
之後已經放哂風再叫我去就辭職

佢咁做仲累撚埋成幢大廈其他租戶

我公司已經暫停所有trip
飛oversea 廠都唔得

代理韓國家電嗰間?

曠工等佢炒唔好咩

各位巴絲我繼續跟進中，要老婆安排好d先開到名

另一方面感謝IT 工會幫忙跟進，盡力而為

間公司係大埔？

無野了
自

應該係運動手錶個間

開名LA 驚撚咩！!

推，開名

所以間公司名呢智障？依家就係靠香港人自救啊屌

開佢名啦驚Hi咩

成間廠都係隱形帶菌者

係! 最叨咩手停口停,唔使做咩,你估個個好似你咁好命 blablabla

走啦
要命唔要錢啊

唔敢辭職唔敢say no ,就Sl 啦，sl都唔敢，當香港少隻港豬

開間閪公司全名啦，開埋班人渣既名

開全名唔該

話冇事果班上咪得囉

講明保險唔包
炒我呀笨 就縮....

辭職

葵涌邨中一個郵輪阿伯
KCC返工嘅又中一個

好多間香港身分證持有人

只要住國內都放無薪假

仲叫人返支那無錢就執柒左佢

員工：回港要14日隔離喎

公司：咁你留喺上面等到件事完結先返香港

員工：我唔做啦

射波啦。

唔明點解返工要返到搏埋條命

開佢名啦

回港要14日隔離

果d post 出得幾多錢人工俾你
搏命為乜

下星期再到工先講
而家每日唔單係感染人數創新高
係連新增感染人數都創新高